[文宣] 8月5號，罷工！

pushpush

推

幫忙推上熱門

8月5日全港被罷工

推，我朋友整

g持！
cr: yyt_illustration

Push

好多人搭巴士過3條過海隧道㗎
千其唔好搞

Push！香港人加油

有冇義士帶面罩，手揸白紙大約寫住：
我為你地站出來
你為我地罷工得唔得
個一張

push!